Rosé「歷代最貴專輯」惹議 韓網友：這不是K-pop

BLACKPINK成員Rosé日前成功SOLO出道，粉絲等候多時終於盼來這張「歷代最貴」專輯，其中收錄的歌曲《GONE》在演唱會搶先表演時，就得到了極好的反應，不過主打歌《On The Ground》釋出後，卻有南韓網友相當不解為何收錄的兩首都是全英文歌曲，因此在網路上引起一片討論。

Rosé SOLO專輯的主打歌《On The Ground》一釋出就取得相當好的成績，MV從12日發布至今已有近7000萬的觀看人次，她在打歌節目上穩健的臺風與優異的唱歌實力也讓粉絲相當佩服，不過近日南韓網友對於專輯收錄了兩首英文歌曲感到失望，認為Rosé只考慮到國際聽眾，沒有顧及到韓國的聽眾。

請繼續往下閱讀...

有網友看到文章後表示同意並直呼：「這樣就不是K-pop了。」不過也有粉絲出面緩頰表示自己能夠理解，因為英文原本就是她熟悉的語言，只要本人覺得合適就好，況且Rosé的海外粉絲人數較多，發行英語歌曲對於她進入歐美市場更有利。

此留言區已被關閉

推

好難聽

班人煩到 出英文歌都要嘈

Gone好聽過On the Ground

BLACKPINK=FRAUD